[扮工動物園] 無乜太陽都好熱之星期二

仲要無風..

Joson

夏日熱辣辣~~

好焗

今日先星期二
但唔知點解成日都覺得已經星期三

我日日都覺得應該係星期五

可惜每個星期一至四都好漫長...

agger

唔想做嘢

+1

+2
日日都唔想做野

想做自己想做既野

飯爸有咩想做?

有好多 project 想攪

自己生意個啲?

幾時先星期五

唔好講賺錢住，係自己覺得有趣想做既野

好攰

Agger

沉晚睇韓國嘅野，睇到好夜

韓國小電影，啤酒，炸雞

仲有人蔘G

好有feel wo~~

正sss!

+3

飯king 終於係講興趣而唔是講賺錢

有了錢就會講興趣

我都覺得自己諗錢諗到走火入魔

早安
咁多位靚仔靚女

我都係
錢啊錢

冇錢邊度有得玩
我買玩具唔洗錢啊 ?

3日後

無趣既人

樣樣都係錢

啱啱先order昨啲史迪仔嘢

冇錢就萬萬不能...

我鍾意伊莉莎白

食左藥，差點瞓著

飯爸病左?

未好返

小心身體啊

個女都病左

天氣時凍時熱。。take care
你地都係感冒?

係，傷風感冒

突然收到通知...
星期六都要返工

我都係
有人陪我扮工

星期六動物園都唔開

pmed

兩份工都入到SEC IN但應該兩份都打靶了,........好灰.........呢兩份工算係同我既經驗學歷較為MATCH,如果咁都唔中真係應該今年唔洗搵住,因為jobsdb來來去去都係果堆公司請人

一份等左十日,一份等左一星期..........玩完,唔抱希望了

我份工等左兩個月…

政府? 我無咁叻,見下私人市場炸............不過係咪公司有返咁上下規模都要2星期起跳?因為我呢份工就快過試用期,走唔到就算數做夠一年佢

仲未搵到工?

有一份唔想做既萬頭工........想試用期前走

咁你有時間去見咩？

有方法..........選近既地區扮送信/去銀行外勤,見完就扮遲左請埋人食下午茶,加上老細成日唔係香港.....

good

無啦如果呢兩份都見唔成其實都唔洗見,最FIT我條件能力既工都見唔成,仲期望見咩........
其他細既SME即係同依家無分別更加唔需要哂時間去見..........
除非有公務員係天跌落黎請我/我再見公務員就考

公務員邊好做架

鐵飯碗

虎叔你好

上住[扮工好悶] 先

虎哥~

果度有杯哥同門姐

zzz